想問一個男藝人名

多數做正義撚既
印象中做過警察 / 大俠
眼好細
塊面好似爛爛地

同王喜有d似 好似都有做烈火雄心
唔肯定

容早義

唔係
做正義撚架
呢個好似好撚奸

似
隻眼同王喜一樣咁細

好似有係出面拍戲

再講多少少

陸軍裝？
成日做正義撚渣記得
眼細 阿叔

艾威 ？

香港警匪片都應該有佢出黎做老察骨
做過主角架

唔係

繼續講

正義撚眼細爛面大俠

我真係諗唔到

應該好多年無拍tvb
同埋都好似識識地武打

屌好撚有挑戰性

自己搵

自己搵啦仆街

如果搵到記得開估

係咪元華呀屌

塊面有D長架

同埋好瘦

佢而家做緊咩？拍戲？定係消失左？

拍劇年份我諗係劉松仁個期

唔知 應該消失左
早十年八年應該仲有拍警匪片

印象中有套野入面叫阿火
唔肯定

唔係 瘦好多

林嘉華?

唔知點解我聯想起方中信

張兆輝？

駱應鈞？

狄龍 ?

成龍 霹靂火 ?

全部都唔係 好努力望緊港產片有無佢

李修賢????????

元彪？

屌其實係咪玩緊我

我而家好撚想知答案

我好撚想估中

最後發現唔係 tvb 爛面 呀叔 眼細

鄭少秋

呂頌賢？

我都好努力
你當係林家華＋王喜對眼咁上下啦
成日做警察

唔係

完全唔靚仔架

做過主角 瘦 眼細 爛面 正義撚

阿叔

屌唔係王喜

笑撚死

屌我覺得呢個最似啦喔

拍戲應該係配角

啊係啊屌

屌終於揾到

THanks

我知你講邊個
好似國產007金槍人嗰個？

元彪係通天幹探個名叫原火新
識武打阿叔
但其他野同樓主講既都好似唔太Match

司徒拔

屌

就係佢 我頂！

屌 咁都估中

樓主老母

thanks巴打

主角
大俠
爛面
細眼
大叔
正義撚
揾到好開心

樓主仲有冇其他野搵？幾好玩

佢邊瘦 邊長面

做咩無啦啦要搵佢

雖然啱啱知道咗個答案屌咗出聲
但係幾好玩